有片睇｜實試iPhone八達通

總結：有用嘅時侯幾有用

用完之後上唔到網 要重開機
利申：兩張sim

屌你老母又黨鐵又八達通

戇鳩
拍片用法文介面
懶型

用咩文做電話語言都要你理

咩文都識啲係幾勁
好似世界通行咁

大家唔識法文唔緊要 等我翻譯返大家聽
屌你直接用中英文咪使唔翻譯囉

又見到你巴打

其實我都真係幾勁, 咩文都識少少.....
識少少就唔好扮代表啦

條片地震

咁拍片唔係要大家都睇得明咩？你搞個法文係咪教法國人點用八達通呀

認真魔人
輕鬆少少語氣拍片都要俾你地話
你平時係咪啲friend同你開個玩笑都要嬲9嗰啲人

其實我都真係幾勁, 咩文都識少少.....

唔知點解覺得整濕哂部macbook 好幽默

幾幽默

領取交通津貼洗唔洗拎部電話去黨鐵度度do?

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

多謝使用八達通
俾黨鐵繼續賺多啲

其實呢啲就好主觀嘅, 實有人覺得佢講嘢搞笑, 但總有人會覺得on9仔扮晒嘢...子華神都未必全香港人都鍾意佢掛?
你平時係咪啲friend同你開個玩笑都要認真嗰啲人

巴打好幽默

iPhone 7以下冇FeliCa晶片